有冇巴打呢排比好多上海妹加微信問股票

有冇巴打知咩事 一係問點開戶 一係問買入左咩貨

有

引你落搭

話有內幕消息會爆升 叫你買

其實係莊家出貨

但你買入 條女指定股票號碼

就叫你影相買入紀錄 給條女睇

條女有你買入紀錄張相就有錢收

唔洗估啦

之前咪有人開post 講wechat雞